幾份工面試時間相撞，通常用咩藉口改時間顯得 得體大方

成日覺得唔應承佢提出既面試時間，會減少取錄機會
實情係咪真? 覺得求職者改時間麻煩，冇誠意??

係咪直接講囉 有其他offer interview時間要改

都未約實，改幾時都得啦

一樣

上次咁講死左，電話條靚妹寸到: 你要其他工面試，但我都係約你面試wor，我再搵同事安排下，byebye
之後冇打黎

咁唔做都罷啦，份工好極有限

邊會直接講，講果段時間屋企有事咪得

肚痛

講過好多次
照有interview
有埋offer

佢on9？先後次序唔識分？
人地約你見先你應承左 唔通為左佢放其他工飛機咩
真係唔做都罷 條友講嘢咁小學雞